何俊仁被打原因 泄露國家機密

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

核彈

佢唔打佢都唔知係真

100% real

唔怪之得大紀元印刷間廠俾人燒

連朱

真名係朱茜

咁係咩？

push

又啱
下次狗閪都得

習緩

習？

或者係 朱緩 june

老毛咁多私生仔女，咪又得幾幾個跟返佢姓毛

哈哈

佢係講緊暗號 "支援"

真名係焦援

講下都要打，曾鈺成真係好把炮，既然條女咁重要，手足應該要捉住佢

我都唔知點解有宜張圖。

屌佢又比人打，大紀元又比人燒

現在大陸唔一定跟阿爸姓、跟阿媽姓都有

代表有料到

FCed by CCP

多重巧合即係等於事有QK

媛=援？

係唔係佢想執返「支援」

Push

其實可能好簡單
唔係親戚子女
二奶啫

兩個巧合就係線索

S

屌
曾生想spin你地

張相 條女有啲似閘大大

呢個垃圾國家邊有機密

睇真啲 好似唔似

推

哇精彩

難怪佢被人打

老鼠曾做野點會咁唔小心呀
同場佢扶住走個個未必係主角啦
主角係都收埋係後面啦
點解咁on9比你知有一個人冇啦啦戴口罩咁突出

發夢夢見
有中共官私生子跟老母姓

曲線fc

朱經緯係大陸叫雞生落黎既私生女黎

打佢即係啲嘢好多都講中晒

話撚左邊有咁好死

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

個女人好似老咗啲

巴打有啲諗頭

原來av仁係神探

其實有無人睇返埋大live
搵返佢套衫 認人
同埋守護孩子識佢
可能係守護孩子團隊

大房二三四奶嘅私生子女好多都跟阿媽姓

希望自首嘅手足可以篤下係咩權貴

但係佢係手足黎喎雖然同人唔同命但救得一個得一個

唔關私生子，入『罪』咁，一孩政策問題

狗官朱緩

呢個真

如果要串聯既
首先係曾帶出黎得佢可以唔露面 仲有個人保護佢
佢絕對係唔會比警察查到佢係咩人
另外放火同被打 你可以見到放火班人係黑警
咁打何律師都係一樣
d狗好想知到底係咩人可以有咁強既後台保護

鳳翠候選人蔣旻正遇襲 稱遭恐嚇：選到就打X死你

兆翠候選人甄霈霖遭撐警人士拳毆顴骨 今暫停街站

Fact checked(被打)

中共係大台

成個故事結構真係好完整

老鼠曾 入中聯辦
出黎就去理大 搵朱緩
Av仁 同 大紀元 隨即被襲擊

但如果我係老鼠曾
我唔會係記者面前講 個名
我搵我助手講個名搵人 咪無人知

推！！！

都係，咁二奶生個啲

方便有咩事同老婆離婚走資

我就唔信支共無派人混入示威者到
支共各黨派都一定有
乜撚野目的都有可能

下下都咁樣FC，FC唔到幾多次

其實有冇人諗過果條女未必一定係正室生
有可能係佢個仔個二奶女

屌 假名

何生身邊有鬼？

朱殺

Dllm召喚連登神探
呢個真係有值得探嘅價值

曾鈺成去理大之前去過中聯辦先令人更懷疑

又俾人打

唔好忘記老鼠曾早一日先被法國媒體訪問講緊特赦，明顯就背後有人要佢咁講咁做

係理大既手足一定見過同知

可能想俾人知我幫梗邊派做嘢，我可以直達天庭，下屆你地唔洗同我爭喇

屌你老味 講左等於冇講
中國有咩唔係國家機密

官方宣布

曾鈺成仲話自己唔係中共黨員

支那援交?

係就直接拉啦，打佢做乜

真相大白

問題係啊朱緩點解會出現係個度

即係准人出黎呢步其實係全因呢個人，所以安全出黎嘅其實同死守中嘅人個下場冇分別，可能死守嘅仲可以搏一搏

唔怪得陶傑都del post

所以唔會無端端食左誠實豆沙包
即係 中共想搵人放風特赦
但要有人信中共先得咖

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

個名咁熟ge

老鼠就話條女智障想帶過 又係當人on9

係，好明顯老鼠曾係要公開講畀人聽，佢要入嚟搵朱媛呢個人。老鼠曾點解要咁做？循呢條線索探究可能有收穫

立法會剪布都入哂mic啦

I see

Av仁

個記者都有問題啦
背晒入面d人嘅名?
一問朱媛係咪入面
即刻答到話係入面
勁撚奇怪

步洞

我想知喝鳩佢地件指揮官最後係點...

咁陶傑del post會唔會有關連？

真相:- 共產黨私通香港警方放過中共權貴孩子

開始連到個故事

如果係咁好恐怖，因為知嘅人都要死，中共作風

唔好玩啦人地全家連遠房親戚係曬英美澳加
點會睇得起Poly
佢個女就10成有11成係哈佛

佢個POST 講左咩

仍然係指揮官

1:20可以見到曾鈺成諗左20秒先度到個故事出黎呃人

Push.

應該似，係showoff

輕則成世冇得再升，重則降級

隻老鼠計算左咁耐先入校
有晒記者有cam直播
點會無啦啦自己爆肚，仲講全名
一係暗號，一係化名
再唔係就鋪定路之後再出手
政客每一步都有盤算，你估佢係政府班子個d豬閪咩

睇翻片段，何俊仁三次講錯朱媛個名
兩次叫佢「孫媛」，第三次再話「姓孫嘅...啊唔係，姓朱」
係唔係呢個先係何俊仁被打嘅原因？

可能何俊仁其實知呢個女仔其實姓「孫」
又唔想直接點明
於是就用呢種方法講出黎
明嘅就自然明

甚至呢個其實係唔係威脅緊背後策劃人
俾佢地知佢其實知女仔真正身分
唔好逼佢爆響口？

AV 何同大家FC

未見過曾鈺成咁樣

最多咪邊個支聯辦膠層個女

有無人聽得明佢講乜？？？

佢好似有講

我本身都係咁諗
但後尾佢朱同胡兩個名都再搞錯
似係年紀大記唔實

發唔發覺老鼠曾今日唔見左
明明仲有人係入面，張達明都仲做緊野

印刷廠被放火+何俊仁打…
連登再一次做偵探？

大家唔駛驚
我無事

好明顯有 變左豬頭

而家乜野都可以放上網，燒印刷廠做乜

正常啊，理工一定有支国權貴，仲要應該唔止一個。但無一個好熟嘅“朋友”可以篤出嚟政府唔會理你“天子犯法與庶民同罪”嗰套。大家可以思考下自己有咩中国“朋友”係上星期4後先走。

共匪個係非「互」聯網，係內聯網，所以傳統廣傳工具印刷當然要搵人搞搞佢

會唔會係專登搞錯朱同胡，fake一下混熬視聽啊？

一諗好點講前果一秒狂眨眼

佢個回應先on9
唔係高官權貴 點會叫得郁隻老狐狸？
森爺話本身個plan完全無佢個名係入面
突然見到佢都好驚訝
1：00開始聽

依條友真係好仆街

依家開始驚啦

佢個樣好似一邊諗一邊作故仔，正常講番一日前情況應該好易

果下曾鈓成保左應該係驚隻狗強行扯條女個口罩

其實未必識
守護孩子係話: 係咪果個女仔？
可能老鼠曾有交帶過要保護佢，未必真係識佢

其實係邊達官貴人都好，個人響poly入面咩角色都好，最慘一定係同佢有接觸過嘅手足

又燒大紀元又打何生
咁一定有料到

突然諗起 : 係洪興標哥叫我嚟殺你嘅！
嘅對白

其實香港大把共產黨二三四代
不過呢個特別在有政治力量叫得到老鼠成

郭文貴話理工入面至少5個權貴後代，我信既但係係咪有能量，唔知

共產黨如果真係無内鬥就唔會有新疆份野流出
無咩幾可咁公開俾人知有内鬥

個女仔自知身份，應該行事古怪，但曾鈺成問時，係聽邊幾個人話有朱媛呢個人？個女仔要掩飾自己真名。校內應該唔只一個有接觸呢個女仔，但有冇手足一直留意住呢個女仔同佢身邊嘅同學？ 想知真名搵到同你女仔或女仔身邊嘅同學都係其中一揭穿關鍵線索。不過呢啲可能唔係重點被爆料者亦有危險…

Hahahaha
On9

未見過佢講野窒到咁
同埋淨係得果part先係咁
最重要係之後講其他野又正常番

樓主

曾生尋晚堅急燥喎
對住記者副嘴臉 極唔想好訪 真係趕住有mission 要做咁款
趕到咁 邊有時間plan咁多
住要臨走都要受班低智前線氣
嗰度咁多鏡頭 又有其他示威者 你估佢真係特工咩 邊有咁易plan呢plan 路
拿手任務完成 即走啦

雖遠必朱

扮營救人質，正一老狐狸

定心急如焚，自爆

援交個援

恐嚇

好撚戇鳩
佢地好興一個跟老豆姓
一個跟老母姓

中國人最重視就係姓

要化名做人 好撚高級

仲有零晨3:00
72歲
佢一定會犯錯

豬溶K?

中共有無高層姓孫 連續講錯姓孫

咁大家點睇呢單野

嘩
好有可能喎！

大紀元印刷廠又同一時間被搗亂

屌 係喎

咩post

佢同大紀元真係好勇喎

你用陶傑個名喺連登search啦

睇完條片都唔明
即係個朱媛係智障人士

唔好問啦

你知道得太多
好危險㗎

搵人打何俊仁咁打鳩我囉
如果係智障 咁應該有名冊 社工應該search到

大紀元印刷廠又同一時間被搗亂

好危險呀

唔止一個權貴子女孫子女，佢地係神，香港人大陸人豬狗不如，美國反應慢，但一定會出手，好似大致係咁。

叫我地好好等睇班仆街下場

June呢個名好中性，或六月出生

無人講田少， 我覺得田少突然入去似係想睇老鼠曾搞乜， 佢話自己嚟搵學生， 記者提佢入去搵，佢又唔想理記者咁， 剩係話係度望下得啦

中國人唔係全部都甘願為奴，有一班革命之火燃燒緊，外國對於共產黨，前者係獵人後者係獵物，香港要加強文宣，打媒體戰，外國貿易戰，內優外患中。出年64將會亡黨😊

屌 好撚樣衰 係香港玩大陸果套權貴文化

查埋高官女家有邊個姓朱

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

當年一孩政策呀

網上傳唔入大陸，大陸最怕印出嘅刊物偷運咗上去就有內情者知道有件咁嘅事。所以放一放火恐嚇唔准出書…

一孩政策
喺權貴身上是冇效的

邊個大佬 扑濕俊仁 扑到右眼突
扑獲然後食老麥
推

佢講朱女士身邊的另一個喺智障人士

"朱媛"可能純粹係一個代號黎,未必真係姓朱

似係習種個女喎
打貿易戰唔敢留係美國所以收埋係香港未？

另外，多謝何俊仁，用自己嘅血證明左個推測係真！
你嘅血冇白流！

曾鈓成之所以大大聲喺記者面前搵人，我估係類似「一手交人、一手交貨」嘅安排，叫曾鈺成搵人嘅嗰個人（無論係咪朱鎔基都好），應該係有啲嘢喺手，佢要曾鈺成畀佢睇到佢真係搵到「朱媛」（一手交人）後，才會做或唔做某啲嘢（一手交貨）

叫得郁老鼠嘅一定係高高在上
但係我哋永遠冇辦法搵出個人
只可以用傳聞型式去做文宣
個傳聞可以無限放大
甚至可以亂咁加啲人上去
其中一個中對家會做嘢
到時就會有更多資料
有人contact開Solomon香港啲針嘅
就叫佢幫手揾吓

都係嗰句，叫得郁老鼠冇幾多個

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

係重要早接走左啦

中聯辦 應該係江派嘅人

似！佢於網台講既內容一向同阿媽係女人冇乜分別，係尋日講完呢個猜想後，就被人打，好難唔令人將兩者拉埋諗！

守護孩子好似知好多野
越來越覺得呢個組織唔簡單

同老燒一樣年紀大成日講錯名

其實暫時可以休息咩都唔駛做，等美國去對付呢班權貴

GPHONE係專業被捕
佢係專業被打

up

太明顯會被追訪

其實我未睇片 陣間睇

曱甴平個女。

遇襲師

因為老鼠控油唔到狗
而朱媛係控制到狗嘅人唔會保嘅人

好多時女嘅跟老母姓，驚後人比人尋仇

何俊仁講中左

老鼠曾借佢過橋，但守護孩子係fb否認咗

大量文宣

單單會因為你係社工/病人，黑警就會咁樣對待咩?咪一撚樣照樣打。

真......
好多手足會因佢而禁聲
禁聲嘅方法......
唉.....

千其唔好話識佢

真係以為佢9up
依家知了

佢都俾人打
保護孩子知情歌個人會點？

咁係咪打得好？

班狗太癲連曾鈺成班人行過都話要比ID
經佢助手把口講出嚟可能仲無牙力
班狗會喺live大大聲同佢嗌交

既然老鼠成一問就知邊個

識佢嗰啲應該有生活相

佢啲同學仔

其實無人知佢係唔係 可能佢入去篤灰

溝到條女成世冇憂

老鼠城邊有咁蠢

19最頏中一定收到風
出老解又講中，朱援po又即刻del

彭麗緩

任精飛同慢慢J

大陸勁多打手落左黎，嗰啲真係用武器打，仲有錢收有酒店住

我覺得冇可能搵個國家級人物個孫去3萬隻condom都有仔女

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

何俊仁被打 證實國家機密

幫手推

你地要有D良知
係人都知道佢盲既

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

有冇咁蠢
人地假假地民主黨前主席 大律師

打子元d口音好正我好like

孫克驥（1917年－2005年3月11日），曾用名陳卓凡、朱永樺

死冇加密到

有冇人key句字幕落老鼠曾度

不得了

Tui

其實係好可疑，佢帶出黎果一個有2個人左右保護帶路，仲要用衫蓋到塊面實一實 連眼睛都唔露出黎，身份就一定有問題。

有冇手足跟到落去
感覺知道內情好有用
佢地搵人燒大紀元加打何俊仁
應該有d秘密

講緊依家廿幾歲個班家長喎
有d 仲要有少少錢嘅

其實大學有些博士生，年紀不一定是年青人，我識人成三十歲先讀返個博士學位，黃霑都係六十幾歲先讀